接近80名手足涉及暴動或非法集結 明日於區院或西九龍法院（暫代區院）提堂

【#上庭聲援 - １０月９日 星期五】

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👥28名被告(17-35) #聆取對控罪的回答 (#1112中環 非法集結 26項蒙面 管有危險藥物 3項管有物品意圖損壞財產 未能出示身份證 無牌管有無線電通訊器具)

🕚11:00
👥20名被告(17-30) #聆取對控罪的回答 (#1118油麻地 暴動 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👤林(21) #提訊 (#1001油麻地 暴動)
👥17名被告(17-31) #提訊 (#1001佐敦 暴動 4項管有攻擊性武器)
👥羅,李,何,楊,黃(17- #提訊 (#1001油麻地 4項管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 2項暴動)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👤陳(32) #裁決 (#網上起底 3項不誠實地獲益而取用電腦 披露未經資料使用者同意而取得的個人資料 遊蕩)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕙10:00
👥余,賴,鍾,龔,簡,莫,梁(18-26) #續審 (#0831銅鑼灣 暴動 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👥傅,林,袁,* #審訊 (#1027黃埔 非法集結 4項蒙面 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤鄭(34) #續審 (#1110旺角 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👤陳(53) #裁決 (#0805九龍城 在公眾地方造成阻礙 汽車的轉向指示器及停車燈沒有保持清潔及有效運作)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤王(50)🛑已還押逾2個月 #提堂 (#20200421長沙灣 發送威脅殺人的信件)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👺莫子聰裁判官
🕝14:30
👤蘇(38) #續審 (#0805觀塘 #0806觀塘 2項管有攻擊性武器 刑事損壞 管有違禁武器 管有仿製火器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤冼(33) #提堂 (#1102灣仔 在公眾地方管有攻擊性武器)
👥蔡,黃(20-23) #提堂 (#20200221銅鑼灣 傷人 在公眾地方打鬥)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤林(30) #審前覆核 (#1001深水埗 管有攻擊性武器)
👤李(16) #提堂 (#1216旺角 在公眾地方造成阻礙)
👤雷(24) #提堂 (#1112荃灣 管有物品意圖損壞財產)
👤張(33) #提堂 (#20200612旺角 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥謝(16) #提堂 (#1215沙田 刑事毀壞 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
👤*(17) #新案件 (#20200322元朗 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 粉嶺裁判法院第一庭 🐶FSL(45) 欺詐 向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為 以欺騙手段取得財產
14:30 東區裁判法院第一庭 💩李秋芝,宋晞綸(42-45) 在公眾地方打鬥

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

80個

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

Push

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

旁聽要人

食左野未

法庭旁聽要人

大佬

手足

多區旁聽要人

好多

push

真係好奇，乜春都放上區域法院

推

無陪審團，而且最高判7年

岩岩食完

你呢

Wuwu

我油

Chuchu

非法集結都區院

我豬

咁夜
我食左呀，6點幾食左

而且區院要申請法援，冇得用當值律師

今日早咗咁多

1

呢排都盡量早啲中醫話太夜食對我個胃唔好

沖涼未

洗唔洗開點名po

唔好食唔定時

邊有咁早呀

咁早

我8點幾先off炸

用伐伐嗰個算

我幫你沖

戲水

呢個最傷盡量改緊好彩訓覺方面都幾好

我係公司照食
我哋冇所謂

幾忙都要食少少嘢，唔好skip
瞓覺瞓得好真係好難

喺度開台

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭

我係食野方面食唔定時比中醫師批評搞到我胃唔好

辛苦油油

汽車的轉向指示器及停車燈沒有保持清潔及有效運作

屌你老母就嚟掉垃圾都要上高院

寶今日放假？

飲咗你d沖涼水

咁dir㗎你

李子賢 Li Tsz Yin (30)
張俊富 Cheung Chun Fu (23)
嚴文謙 Yim Man him (22)
喬映瑜 Quinn Moon (33)
黃偉然 Wong Wai Yin (30)
郭子麟 Kok Tsz Lun (19)
張銘裕 Cheung Ming Yu (21)
李宇軒 Li Yu Hin (30)
廖子文 Liu Tsz Man (18)
鄭子豪 Cheng Tsz Ho (18)
鄧棨然 Tang Kai Yin (31)
黃臨福 Hoang Lam Phuc (17)

寶放咗假

12送中港人
The Wall Street Journal

ダイム(日文)

韓國手足

WSJ China Real Time

蘋果日報

Kris Cheng

Nikki

Fight For Freedom. Stand With Hong Kong.

Krztsztof Pawliszak (波蘭文)

Benedict Rogers

The Straits Times

[/quote]

飛行服務隊內部文件證警方設局送中
[quote]十二港人關注組

Galileo Cheng

Hong Kong Global Connect

Nikki

Eileen Chang

Aaron Mc Nicolas

Krztsztof Pawliszak (波蘭文)

Anti One China TH (泰文)

DailyRecord (Hong Kong)
(1)

(2)

長輩圖 (台灣)

韓國手足

Jerome Taylor

之鋒

Andy is missing

カツキ☂立派なマダオ (日文)

Damon Pang

丘品新聞

自由亞洲電台

Studio Incendo

我冇得係公司食
食咗咩
我今晚食burger

近排佢有嘢忙

係

估到

聖水黎

唔辛苦

我玩完屎嚟

我屙完屎嚟

我食完屎嚟

咁識食.....

Pishhhhh

有資格

我有無

將軍幾時返工

有資格食屎

要休息一排

一排

推下

好味

京蔥肥牛炒西蘭花帶飯都冇黃，好勁

見到你就頭痛

唔好啦

Pushhhhh

食咗飯未

推推

食左

今日飽唔飽?

都係好飽，碗湯太大碗

油dee

見字飲水啊大家

見字坐直

召旁聽師

各位..本身跟開既律師話我知
單案要預差不多300k既費用
大約為期20天審訊，淨係大狀都每堂8k
作為被告暴動既我，一下子真係無咁多錢；
612個邊一定要我申請法援先
但係本人嘅代表律師唔會接法援case
如果就算真係批左，又要比法援篩選
有留意新聞都知 好多大狀都俾佢篩走
咁樣既律師質素點會令人有信心。。。
另外，自從被警方拘捕以及押留48至提堂
我真係唔敢對星火有咩期望，
身邊都有朋友投訴過
更多既係Hea住幫下手咁
我仲可以點做，有無同樣情況既人比小小意見。。

無湯飲

真

湯真係好正，湯>>>>>>>>>>>>>>>>水

星火有咁差咩

小心自爆

坐緊車返屋企

輕輕一推

控罪回答係咪即係認唔認罪

Pish

推推推推

即刻直咗

大家最近有無寫信
我懶左無寫成個幾月

又有湯咁好

推多下

咁夜

飲咗水未

係，但應該都係押後，好多人未申請法援，又或者申請緊等批

有呀

想慰勞你

咁刺激

咁講啦
我自己就未親身接觸過佢哋嘅律師
但係由比人拉個一刻起搵唔人
到有朋友既朋友表示
律師就因為好忙而比人棄案
搞到我自己就無乜信心

自己整?

肥牛炒西蘭花咁新穎?

聽日番工打下信先

多謝關心

出咗去食黃店

好似好好食

見完字，飲咗杯

咁多

有咩好介紹
唔好講頭先食邊間

再飲多杯先

湯怪，成日叫屋企人煲

Case 唔多，係被告人多

同你一齊 ok?

放題+燒肉
尖沙咀 燒魂一

等睇急尿

係屋企整好用保溫壺帶飯咁樣
係有小小新穎

好

好呀

上庭聲援

黃店正

啱啱炒好會仲好食，焗左點都係爭啲不過西蘭花冇黃到都算係咁

西蘭花

好少黃店放題

48粒鐘嗰陣搵唔到律師好多時係班狗唔俾律師入狗屋幫手足，佢哋會一直拖，未必係律師嘅問題
同埋星火 612啲義務律師係嚟自唔同嘅律師樓，所以可以再搵其他律師幫手

湯怪+1通常煲咩多

係旁聽要人

Hello

燒肉

佢啲牛正啊

推 機上人員名單公開+資料整合 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好喊

小小寒涼要拍大舊啲薑黎炒

手足推

平日都多人 建議大家book位

呢個真
大集團操控曬

西洋菜、冬瓜、雞湯
滾湯都好正

係好難搵

和牛？

冬瓜正

係啊 落啲莤

夏天飲好正

啊媽煲個點好多時飲完會(仔)
好奇怪定係我問題

哈佬

頭兩樣我都唔得太寒
雞湯正不過我屋企都係用藥材煲多

哈佬名仔

正呀，好鍾意落茜

羨慕

太油太膩？

滯？

諗起都覺得正
燥底人

椰子煲雞

屋企人成日補袪濕類嘅湯，乜鬼清補涼嗰類

茜啊

曦曦

唔知

涼既野我都唔太得

加埋咸蛋

雞湯最正

係咪啲油冇撇乾淨

食粥都會落

花膠螺頭湯

魚湯 藥湯多

正呀頂，舊冬瓜好好食

手足唔係condom

都要睇點煲既
當歸北芪杞子煲雞呢啲你應該冇興趣但屋企最多係咁煲

食粥落蔥

有咩藥湯

但魚湯凍咗會腥，要一次過飲晒

京蔥牛好正

好似有

都會，但唔多，始終貴

係怪

我好似飲過，甘甘地甜甜地？

食你d屎

魚湯

每次見到都唔知點

頂皮蛋粥落蔥落茜

唔中意魚，但屋企成日煲

下次去食先

久唔久飲一次幾正

國際線有任 請每日推Post

出去食番碗先囉

你識煮飯

我冇咁好心機整黎帶飯

都唔錯架

咁重口味

仲未正審，有排拖

仲識煮咩

怕腥？

其實我幾鍾意藥材湯

因為有茜

有冇好食嘅粥鋪

蕃茄薯仔三文魚麵豉湯

正想講

蕃茄

生活技能姐
自己整健康啲，出去食就會揀翻黃店食

好多係藍

蕃茄好好食

係度

好似真無無乜黃

早晨

仲要未必好食

見到wolipay個app show大埔 荃灣有

唔早了

係，所以食粥通常都係屋企煲

諗住趕你瞓覺

有個茄字都不了

好多喎，豆角炆豬肉，准山炒瘦肉，黑椒牛柳，菜心/芥蘭炒牛肉，豆醬炆雞，紅棗杞子蒸雞etc.，整呢啲多西餐就煎各種排，但唔係成日整

煮俾我哋食

茄子既話我都唔食

三文魚煎下都幾好食

老母大愛粥

竟然，屋企經常

點解趕我

好勁
我淨係識整牛肉飯同蕃茄炒蛋

但病嗰陣會食到驚

呢啲都係簡單入門菜功夫菜或者貴價野就唔識了
呀仲有蒸魚講漏左

好鍾意苦苦地甘甘地嘅味

麻麻地

煎完再加少少檸檬汁

你成日唔瞓

我ok喎

牛肉飯都幾好呀，唔洗去某藍店食
蕃茄炒蛋比較少咁整

蔘湯啱你不過好貴

創意台媽媽?

蒸魚睇時間好煩，要啲肉啱啱離骨先最正

我最拿手：公仔麵

魚油香

我又未做到咁，但又唔會老曬咁

唔健康呀

真正入門級

1推

食左好多嘢 都唔太記得

再推

只想推走生命禋

冇人嘅

日日塞碗粥俾你

呢個正，我次次飲返幾碗先停
不過真係貴，唔係成日有得飲

已經好勁，唔係老已經夠晒

哥哥

pishhh

可唔可以娶我

豆醬炆雞,杞子蒸雞

我唔識煎扒阿,有冇秘訣

26908 啦

油家軍

我自己整都係整d勁唔健康嘅野

我自從餐餐出街食黃店後健康直線下降

唔係

見你好似都鐘意玩激d

波記好好食

俾兩個選擇你
認大佬/認有油家軍
唔准諗，即刻答

大火，多少少油，鹽落鑊，兩面各煎幾分鐘，可以的話下牛油。

上桌下胡椒（利申：沒煮過）

太刺激，阿叔我有心臟病

識煮野食

體重就直線上升

冇煎過，但睇片同書

上唔到熱門呀，。

係咪唔夠like

Where is Bobo

可能

只做寶家軍 溫家軍

call緊人過來

推上去推上去推上去

波記d燒鴨好好吃

推推 推推

我們都是寶家軍

好多手足需要大家

27000

認你做大佬

好遠

今日咁少人嘅

好眼瞓

上線上升算係咁啦

做緊咩

大家推都記得like啊

聽日再 add 我推 po ps

歡迎加入寶家軍

呢幾日大家都好似狀態唔好

You know who I am?

主席

ys！
有人認得我，好開心

推推推推推推推推推推推推

洗唔洗冚蓋焗

馬上風

幫你做人工呼吸

佢暫時俾我收埋咗

我係度阿

有無like post

唔夠like

第一時間正皮咗

比反寶寶我

點搞其他post都過一日百like

借啲意嘴我

係咪女先

大佬油︰
我︰

有棍得唔得

最多俾面你

你：
我：

好委屈你咁

豬豬

狼狼呢

JOE BIDEN 2020 WE TRUST

留番個初吻俾隻左手
好似係

其他po見過佢喎

i am small to媽to

留俾我得唔得

知唔知佢喺邊

你唔係女

喺到
我係上面都睇唔到我

我拗斷碌棍

我喺到

好早嗰陣見到你入過嚟之後就冇睇到

#659 係你上面

大佬要穩定軍心呀

like啊

Sorly sorly 下次會清楚啲

唔好嬲啦

唔使sor 係我推得少

我試咗伏

我都冇嬲（港女tone）

有幾伏

近排好忙？

em答咩都死

試咗旺角嗰間
淨係飲咗咖啡

伏伏地

你都唔氹返人嘅

所以咪無女囉

番尼啦我請你食茜啦

做咩打我個頭

係咪㗎，今次去邊度食

咁都要開香檳

你日夜癲倒就真 名仔

係
對眼好澀

係打我

毒撚一齊開香檳

連杯咖啡都伏
冇食其他？

已經冇之前咁勁啦

有時間就唞吓啦，得閒路過推吓就夠，等你忙完再返嚟

圍爐

可能係我飲嗰杯伏
冇

嗰杯咩嚟

芝麻咖啡

冇咖啡味
得好淡嘅芝麻味
有d兩頭唔到岸

不過芝麻應該係即磨

已經推少咗...而且少咗人推

杯嘢好似呃like用嘅咖啡

好似芝麻糊
你係咪專登揀聽個名就覺得伏嘅嘢

我諗可以去基爾巴個po叫人幫手推

唔知
見過名 怪怪哋就叫咗

我有個fd都係專揀個名怪怪地嘅嘢嚟試，成日都中伏

仲繼續試？

試伏專員

係咪簡單

梗係啦

好刺激

手足平安

等你食評

做咩打自己 我會心痛㗎

幫推

推番你15下先
1/15

推番你15下先
2/15

推番你15下先
3/15

瞓前一推

準備訓,鳩推15下算
SOR 狼絲

唔使sor 辛苦你

推番你15下先
4/15

推番你15下先
5/15

推番你15下先
6/15

推番你15下先
7/15

推番你15下先
8/15

推一推

推番你15下先
9/15

推番你15下先
10/15

推番你15下先
12/15

推番你15下先
13/15

推番你15下先
14/15

推番你15下先
15/15

Bye bye

早抖各位
BTW好耐唔見寶寶了

都好嚴重
你係日頭洗唔洗返工

真嘅

Yo

Yes....

呀曦

早唞

星仔！！

支持手足

Hey

hug

瞓未

推推推

未

byebye

唔好瞓咁少

我職業係廢青兒子，終身事業

幾好呀咁請我洗碗

有人應徵咗啦

有乜啱我做
咁咪幾好 人生贏家 除左你日夜癲倒唔ok之外

訓了

聽日先數啦個九龍分區...

幫我沖涼
其實我12點幾就醒，唔係好顛倒啦

幾時肯瞓

Ok照做
咁你夜晚無瞓唔比個身體休息點得

油油

終於有靚姐姐幫我沖涼

暫時還好，呢排瞓唔到耐，一到咁上下時間就醒

你哋都係

越嘴越落

標題問題?

你係咪唔知我係仔

建議早返啲瞓

我都差唔多時間了 \|/

有幾落先

做咩

肚臍對落大髀對上

之前睇你哋吹水嗰陣已經知

之前試過早瞓，結果朝早6點自己醒

早唞 早啲瞓

Monpo?

係咪一醒就睇電話

你show俾我睇

差唔多時間死... \|/ rap

執完先瞓

推po順便食你哋花生

係，睇時間同noti

食左啲咩花生

咁好心你擺個鐘係房

仲未瞓

我都唔知，你哋啲內容好跳脫

要搵返個靚鐘

你都唔瞓

未執完嘢

係 我唔瞓了 等死

係鳩噏係咁 跟上未

要咩鐘 送比你

執咩

養唔養隻寵物
不過有行為問題

辛苦晒

我空虛我寂寞我凍

差幾多%

做咩姐

睇係ok，啲對話好有趣，所以會間唔入去推同睇

成個鐘樓

好痴線
我鍾意

啱啱都有人問我養唔養寵物，但我好驚養死佢哋

正

屌好得意，喺邊度嚟

屌

真咩竟然係有趣 加入對話未

-..-耍鳩我

好撚好笑

早晨啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊咁多位

臨訓前推多下

推推推推推推推推推推推推推推推

睇開心啲，同埋你哋嘅對話去得好快

鐘樓幾靚呀

50%

唔少喎，不如瞓陣先啦

去左同左手約會

🙉

掉低我

搞唔搞得掂

你唔係瞓架咩?

加入對話練轉數

原來你鐘意復古野

em下次叫麻你一齊

-..- 覆覆下唔記得左

一嚟個腦轉得太慢，二嚟打字都好慢，真係搞唔掂

欣賞啫，型啲現代啲嘅嘢可以襯返間房

快啲瞓啦

開live開心些牙啦

咁你早返啲瞓 瞓唔夠係咁

你間房好型

你夠係

可能開左呢

本身已經蠢，矛得救

唔夠你咁型

夠鐘食宵夜

Hea多陣就瞓，你瞓啦

走寶了，唔話我知嘅

食咩

之前唔記得邊個貼我save咗

CHIP AHOY

變態仔

啲gif好撚正

有無隻豬推猫個個

以前好鍾意食，但有排好似唔同咗味就冇乜點食過

俾d溫暖你

因為轉左中國做?

掛住你

睇緊新聞

我嗰陣冇留意，但佢係難食咗

Pishhhhh
Pishhhhh

最多都係上最新咁怪既

法庭po成日都係咁

oh

好想食嘢

食啦

但講真，有心嘅就直接喺tg睇

你好邪惡

我都係

岩岩食完

一齊引佢地食野

食杯麵啦你

都係既

蛋糕仔喳

食晒

小心肥

食緊蛋卷

又話戒宵

推推推推推推推推推推推

做乜鬼咁多嘢食㗎

過期要食

佢話佢bmi好fit

有個食物百寶袋

要做返運動

肥離我有一大段距離

我都有個箱裝零食，但成日都唔記得fill

咁都知

姐係你食太多

尋日講

依家比野狗追一定會追到

你好嬲打

笑咗

見過佢真人，好靚仔，可食用

nani

我唔信

你知得太多，好快就清晒

諗起你隻狗

有圖先有真相

剪你

有六合一朱古力信不信由你

你好搞笑，好似啲小朋友

我都冇養狗

可摸耳食一粒呀

我其實都唔係好大

仲諗著有狗睇

咦 我記錯人 sorly

你有無J先

Deedee

想奶

可惜你係哥哥唔係姐姐

要幾多條

大唔大過我

唔知你幾大喎

連登冇絲

見字飲水
見字坐直

見字食宵

剪左就有架啦

已閹

食完

見字瞓覺

估吓

18?

你聽咩歌大

我?

Me好老

90% 要聽日先

聽日搞掂

oh我同18都仲叫近既

17

linkin park

你17?

估你唔到

happy birthday

推

推

To me

beyond都識好多

你都夠鐘瞓啦

真???

識嘢喎

你呀

今天我

No la 上連登勿認真

唔係
係大過18

呢首歌變咗左膠歌之後我少聽咗

明明首歌咁好聽

大家聽開咩類型既歌?

唔好笑啦

仲乜唔瞓

你做乜唔瞓

瞓咗陣，醒咗

咁就出事囉

做咩唔瞓多陣

沖完涼，醒晒

通常擺低手機又會想瞓

瞓啦瞓啦瞓啦

我5點咁上下瞓

我都準備

而家去啦

一齊

諗緊有冇嘢未做

呢點?

大文豪

你哋快啲瞓

你瞓我瞓諗著個叉燒包好瞓點

你自己講

你都唔作落去

我瞓了，早唞啦咁多位

聽日見

瞓醒去買個食

下個都唔係我

2012我仲係個傻仔

Goodnight

我都瞓啦byebye

唔明

ps

再推下

真過珍珍

啱啱準備入

代今日手足多謝你地推
今日好多人到左support

但呢幾日好似唔見左寶寶?

佢要休息吓

[Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警

引油入室

[Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警

今日休台

無啦

休息一下

編輯

周梓樂死因研訊明日將進入第19日 過去數次研訊幾乎每次都出現突破性發展

過黎開台啦
旁聽師/送車師等緊既時候你地會做咩?

手足之後開Post 可唔可以建議埋手足等緊既時候寫信
大家等緊都係禁電話 不如一齊寫下信

油

聖誕快樂

聖誕快樂 王子

Coming

Hi 油油

Hi 和和

Ok

我有睇到呢個

5個鐘推爆左

得1001
同依幾日多嘢吹

你喺邊

去錯咗

今日推得好勁